「加拿大暫停加港引渡協議」是向香港發出法治死亡證

一個司法管轄區與另一司法管轄區簽訂引渡協議,
意即係認同對方同本國有相同程度既法治, 係有公平審訊
如果認為對方係無法治, 有如北韓赤柬之類, 係唔會為對方係自己境內拘捕及移交至海外的
係唔會簽訂引渡協議

所以, 「加拿大暫停加港引渡協議」是向香港發出法治死亡證

《港區國安法》生效，加拿大周五（3日）宣布，會暫停與香港之間的引渡協議。加拿大外長商鵬飛（François-Philippe Champagne）發表聲明表示，禁止出口敏感軍用品到香港。

商鵬飛譴責《港區國安法》以「遮遮掩掩的」（secretive）方式實施，稱加拿大是被迫重新評估現有對港安排。他又說，加國會視出口到香港的敏感物品，如同出口到中國大陸。

加國總理杜魯多表示，正考慮就香港推出包括移民在內的更多措施，但未有透露詳情。

Everything is stacking up

OMDB講兩句?